如果神獸有天敵，應該會係……

第一天敵可能係，神獸本身嘅正義感/Hot Head！典型捕捉vigilante 手段 → 做妹受害者 + 做妹惡霸 + 暗兵埋伏 + 演技

完全支持真.神獸行動。但係咪應該先:
(1) 索一索現場有冇鬼味/狗味，「前因」合理性，(先至實行「後果」)
(2) 評估地利/人和 (CCTV，散水路線，敵我人數差異)
(3) 保護自己lD (罩/手套/遮，手機setting)

大家點睇呢？